好似唔多人有睇到呢段鳩拉女仔片

1/10

2/10

3/10

p牌推唔到

癲

幫你推

死公安

拉人講興趣 洗撚講證據

4/10

dklm

推

5/10

6/10

7/10

推 屌佢老母段片睇到擺明條女跑步look
班狗見到人著背心就選擇性捉人
仲一野推頭成個跌左落地

8/10

9/10

10/10

仆街了
一定色心上，咁樣濫捕法

死黑犬

痴撚線，企行人路冇啦啦衝埋去捉人

唔關事都捉

屌你老母

有冇佢消息

屌你老母痴撚線

push

Push

成班仆街
總有一日要還

死黑警 專捉女仔

👍👍

依條女女俾咁多黑警圍，大獲了

呢位?

好似唔同

打女仔 打女仔 打
死黑警 打爛呢個家園！

屌你老母

推上去twitter la

正一畜生
剩係識
食野
狩獵
訓覺
排泄
扑野

見小背心即捉去比boss食

拍片條友話跑步look

依位又係跑步look

我諗應該係

屌你老味

btw 幫手factcheck班空ac認頭做fd 你話我多疑都要推

等等先 真心定咩
係跑步咩？
我睇條片係本身人群堆 有條仔推走佢 條女開始轉身跑

又捉女上車揸波
黑警真係痴鳩撚柒線

唔同人，呢個著長褲

我聽到有警察話「拉佢」，佢先開始跑。

YES

警嫂唔得閒呀

總之就唔係行過跑步
一定有啲野先拉 咁撚多人係拉佢？

太子問狗跌左良心都成隊人啦 想幫狗洗白做乜姐你

推
有冇律師跟緊？

無 問清楚咩事姐

好擔心呀

懷疑佢屌狗比人拉

警察濫捕你第一日知？

「有啲野先拉」咁有咩野你覺得佢被人拉？講唔出就唔好鳩噏啦

露底啦你

所以？唔屌得？
佢哋製造白色恐怖你就配合？
吞聲忍氣到幾時？

屌

有冇屌狗都屬於濫捕 又想blame to victim?

你瞓左三個月呀清？

你係咪身邊有人係警察

冇話唔屌得 我講緊啲狗鳩拉人

可能佢唔係跑步。但佢企係行人路正正常常你憑咩罪名同用咁既武力程度嚟制服佢？

「我睇條片係本身人群堆 有條仔推走佢 條女開始轉身跑」 見到你呢句都知你咩料啦，想幫警察洗白？

香港辱警冇問題㗎

冇blame佢 只係講緊啲狗鳩拉人

屌你班蛋散幫pp搵理由做乜撚
而家拉人洗理由有懷疑斷9估就拉

幫推

CLS

再有學生記者被捕！！！

麻煩幫推

黑警死全家

屌你老母死黑警

唔知係咪呢個

明顯睇到條女唔關事㗎啦 係有野仲唔一早走？

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

另一個嚟

我想問你，你老婆老母幾錢Q，我想玩3P
最多你返OT我再上你屋企屌

仲要一野推落地！！

應該係趁熱鬥影埋一份 popo借啲意捉佢

qpush

屌佢老母

cls 咁push 個女仔

wtf????

呢個又係cls，成個跑步look，乜柒都無，見人好身材就拉，死黑警，返屋企屌自己老母洩慾啦仆街

真係擺撚到明見女好樣D就拉番狗屋玩

好撚ON9

依架啲狗屋入面都唔知係咪成陣精味

怕係狗車已經係成陣精味

fuck the popo

又出黎跑數 dllm

最撚好笑隻狗就咁講拉佢拉佢
根本想拉就拉 使撚講證據

屌 推 濫捕成風

diu 推 濫捕成風

(重要)建議之後嘅抗爭起返兩個職業

唔想出現更多嘅岳義士

有無其他片呀?
可能撞到頭重傷

我屌你老母 死黑警死全家呀
推頭整跌個女仔

死黑警

dllm

嘩 dklm...

我咁啱想講

痴撚線
幾時死全家！

推呀！
不推不是人

推呀！

大大聲嗌拉佢
食放題咁撚樣 求其揀一個
屌你老母死黑警

癡鳩線，企喺度都要俾你拉你同我講和解？

不推不是人

推呀

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

光復香港 用「腐敗及反人類計分」在經濟上戰勝中共

現在每天中共港共都搞新招迫害香港年輕世代，佢地嘅只會繼續其邪惡本性，包括講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，他們會用最卑鄙最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，才能令到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

相信大部分人都認同與其在太多的勇武對抗中流血被捕，不如在經濟上打敗中共，因為雖然大部分歐美人民已認為要阻止中共的經濟政治擴張，部分的歐美政客是首先考慮經濟問題，特別係供應鏈上對中共的依賴。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團及協助中共軍事經濟擴張的各類公司。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準區分反中共與中共支持者這兩個陣營，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有反中共的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。香港的年輕世代是肯定能創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這既可以給與歐美更多change的動力，同時可以吸納歐美的工業產品包括各種高端設備，這就令香港有了很多參與的空間包括產品設計，品質控制等等。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技有太多的腐敗阻止了他們的發展。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

無啦啦企喺度話拉佢就拉得

推推推推推推

成班黑警垃撚圾

屌 又恰女仔仆街

推推推

垃圾克境

黑警死全家都唔夠 後代全部做臭雞乞衣

推9人個頭

可以做口號喎

黑警休班狗咪落單啊你地

見到女就拉

正仆街

咁唔濫捕？ 狗警

仆街黑警。

打人既福建佬就放走

屌！死黑驚！！

黨鐵必須受到制裁

真係好撚癲 一手推跌個女仔

oush

講左幾多次 而家每秒都要有戒心
警察會拉人

旗全部唔好信 咁近距離好危險

仆街，關個女仔乜事？

其實唔使跑，除非有信心你唔比人捉番，佢心態上唔敢捉你，同佢死坳，當然得幾條友企係度都比人拉都痴痴地，最後都一定拉唔到

痴線,直接推跌佢

清算

唔係天雨路滑啦

Tui

cls

推！ 仆街死黑警！

[心得]比人打/捉 叫救命技巧

tui

死克警

痴撚線 推人落地

時間多都唔一早走既？

黑警拉人講興趣搭你洗撚講證據

你班黑警禽獸也不如 女都追住黎打 cls！

你訓撚醒未？屌你老母

坐低左 灰色衫個個 ？

下次要打入肉啲！

再次證明黑警真係On9無腦
製造更多黑材料

屌佢老母真係on lun9

推啦，睇完治愈比要做返正經野

不如你睇返呢幾個月黑警濫捕既新聞先上嚟發表垃圾言論啦
定你睇開tvb唔知個世界變成點

推推推推推

0

wow 又發現一隻狗
洗唔洗比返你d垃圾同事防暴狗追唔到人求其拉路人交差d片比你弱智仔睇

可能比狗hack左

...之前真係仲開po笑林鄭
諗起朱義士

推阿 救人阿

DIU 又做乜9

幾時先清算到黑警

濫捕到咁... 福建幫又唔拉

一定拉得多可以升
真心懷疑

黑警A: 喂，屌你好燃熱呀。
黑警B: 係啦，屌啲曱甴咁燃早唔見人，想打兩棍都唔得！
黑警A: 唔好慶啦，一陣去唔去沖涼呀。
黑警B: 屌你，梗係去啦。問埋大sir 去唔去。
黑警A: 喂喂咪住，你睇前面，前面有“暴徒”喎
黑警B: 捉佢 !!!!

黑警死全家

鳩衝 衝出示威範圍見到女就撲上去

其實係米d狗見到螢光粉就發癲

屌你老味死黑警

Cls

Dklm

推！

死黑警強姦犯

Pish

721 811 831 新屋嶺

請問個女仔犯左咩事所以拉得？

死黑警淨係識蝦女人蝦細路

推，有冇人識佢啊

dllm cls

屌你老母！！！！！！！！！！！！

我屌你老母死全家啦仆街

唔怪之要請三萬壯丁啦，拉個手無寸鐵的弱質女子要出架車用成隊人，gangbang 始終有你

可以之前個女仔講咗句：黑警死全家

pish

第一日放監

佢哋係唔係見到邊個啱心水就衝過去
痴撚線正牌爛仔狗公

p

死警狗 有人識個女仔未

死賤種狗

Dllm死黑警

屌你老母又想講好人好姐唔會被人拉 係咪昏迷咗3個月

721
811
831

明明係跑緊入內街,見人走甩左,就求其街邊捉個女仔
死黑警

搵到佢未呀

屌佢老母，咁樣推人攞命

好多時都係是但拉左先
等其他人覺得就算唔係黑衫都唔安全唔敢再出

識幾個女仔本來次次都出去中後支持下
後來已經驚左唔敢出街

好多女仔真係驚左
睇電視睇片都嚇到喊

好撚仆街

LM

其實我睇唔清

lm

睇影片唔知有冇睇錯，佢好似轉頭跑走，如果唔跑企埋一邊應該唔會有事，見狗轉頭走佢地有合理懷疑會即上前拉你

尋晚啲狗未散晒
由cwb一直去北國趕人走
諗住去食花生都死

不如一齊討論下中後線企散啲嘅戰術？
呢個戰術原意係比前線有乜事可以有空間跑走 但係成日都變左郁啲中後就走得快過前線 仲一去無回頭

【回帶檢討】自私既香港人唔配有民主 革命係用血用汗 踩住鮮血去爭取番嚟

屌啲狗真係痴撚線！！！！！

有機會...呢d真係唔知

其實唔少 但唔好畀佢停 幾唔想睇都要睇 睇住班仆街點樣糟質我地d 普通市民

屌你，好明顯係同黑警嘈左兩句之後黑警想捉人個女先跑啦

仆街黑警

屌你老母 拍片條友點解可以笑得出

幾時出麻包袋接放工？

班狗真係見人跑就捉
已經變咗真狗

仆街狗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

懷疑佢地專拉女仔姦完就殺左佢

屌...
手快負皮錯左

cls 是鳩旦拉條女

屌你老母死黑警 死全家

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

返去玩figure喇死毒撚

我識個女仔本人 而家安全冇事，已找星火幫手，強烈呼籲捐錢比星火，即時有幫手，幫手救救義士

係完全經過鳩拉定點

放未？

佢人安全 返左屋企

推落地果下 容已毁

香港警察 吞槍自殺
羞辱黑警 人人有責